====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: PRINCIPAUX CENTRES D ' ACTIVITÉS TERTIAIRES (HORS PARIS) dans la région urbaine de 14 millions d ' habitants
Entity Name (Type) :: PARIS (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
PRINCIPAUX CENTRES (ORG)
ACTIVITÉS TERTIAIRES (ORG)
PARIS (LOC)
Total entitiy counts: 3

